有無4g上網手指介紹

要支援到linux

有d 難 你直接係linux d 網 搵下邊隻support 好過